[多圖]淑女台妹踩單車撞房車慘被 [2]

腳踏車PK凌志 網友：買菜大嬸完勝

社會中心／綜合報導
還記得10月台中東海發生一起「BMW大七對決豐田ALTIS」的行車糾紛嗎？BMW大七完勝豐田ALTIS引發網友熱議，那當腳踏車對上LEXUS凌志百萬轎車，又會是什麼結果呢？

▲凌志側邊被腳踏車撞凹一個洞。（圖／翻攝自爆料公社）
一名網友在臉書不公開社團《爆料公社》po照，寫著「買菜大嬸PK凌志」，照片中，一輛紅色淑女車直接撞上凌志轎車，車子的前保桿凹了一個洞，但腳踏車卻屹立不搖，毫髮無傷。這起車禍發生在今（7）日早上，57歲婦人騎腳踏車行經台北內湖康樂街口，與正要從停車場出來的轎車發生擦撞，婦人摔倒在地，但人沒大礙。

好彩無事

痴撚線

咁既post都開到2

咁堅